[黃金經濟圈] 我要婚禮界當日參加左八五罷工同十一八聯合聲明既名單

尋日行行下婚展，見到有一檔門口有連豬聯合聲明，
先醒起呢壇野，當然俾個機會佢Sell，又真係幾好唔hardsell，同埋一睇啲產品好少會一睇就覺得啱Feel
可能搵返真香港人會舒服啲，但依家冇一個完整清單呀
求化妝，攝影，Prewedding，舞台佈置，租衫等等 全部黃到仆街既名單俾我選擇